###  [:house:返回首頁](https://gitlab.com/leonalove/info)
---
# 郭文貴先生視頻的文字版
轉載自[戰友之聲](http://littleantvoice.blogspot.com)

**文字版：****郭先生****7****月****15****日直播****：盤古大觀在****7****月****14****日被北京高院公告****······****將以實際價格的****10%****被拍賣****······****實際的背後的黑手就是江澤民和江志成，孟建柱和孫力軍****······****王岐山！這就是過去兩週他們要栽贓****····**


[https://www.youtube.com/watch?v=3YEFSciWIPI](https://www.youtube.com/watch?v=3YEFSciWIPI)

[!\[\](https://1.bp.blogspot.com/-yKTZd1LqdW8/XS13n27S6cI/AAAAAAAAB3s/6QEGNsbTYn0YU41fBUfuLD_tOhOTaT71wCLcBGAs/s400/111.PNG)](https://1.bp.blogspot.com/-yKTZd1LqdW8/XS13n27S6cI/AAAAAAAAB3s/6QEGNsbTYn0YU41fBUfuLD_tOhOTaT71wCLcBGAs/s1600/111.PNG)





| <br> |
| --- |
| <br> | <br> |


**戰友之聲聽寫組****【文随】【彩虹桥】【****linlin****】【非洲小哥】【三炮】【****proud****文风】【文茹】**


7月15號，尊敬的戰友們好，你們健身了嗎？你們往身上潑水了嗎？一切都是剛剛開始！


尊敬的戰友們好，今天是星期一，（互動，念戰友名字）昨天直播，在線房間，最大容量，1000人，可以留言的，留言者，1100多人，房間等待竟然是3萬人，太嚇人了，昨天一開始是100萬，160萬，VPN六百萬，我的天，所以說戰友們，咱們每次直播的力量實在是太大了，真好真好。


親愛的戰友們，今天是星期一，我向大家報平安，昨天的直播得到了大家的，可以說是，熱評，好評如潮，太多人留言讓我很感動。特別是昨天直播的兩個段落，對台灣總統蔡英文，第一次以台灣總統，啥叫過境紐約，實際上，不就是紐約訪問，4天，這很少的，總統到哪個國家哪有四天的，在紐約就呆了四天。大家只記住了小英同志英文講的不錯，蔡英文，講的英文蔡不錯，英文蔡，其他沒記住啥，沒有什麼口號，沒有什麼留住，為此很多台灣戰友給我留言，哎呀，郭先生你別這麼說，影響一大批人。


我說實在話，我只在乎台灣的安全，不管任何人，誰不高興？誰愛不高興不高興，只要他對台灣好我就支持他，郭台銘現在輸了，輸了他對台灣好，能給台灣帶來好處，我也支持他呀，就這麼簡單。我不在乎任何得失。任何個人的感受，那不重要。


對小蔡同志的觀點我是不變的，絕對不變。昨天呢，我們也提到了，眼淚郭，Terry郭，哭完以後，他挺清楚的，對著老虎流眼淚。老虎哭了是啥結果，老虎哭了老虎就嗝屁了，背著老虎哭了，結果這麼慘，在國民黨內，輸給了韓國瑜，輸的很慘吶。郭台銘先生這輩子真糊塗了，跟共產黨合作，你想弄台灣，還想在歷史上留一個小小的位置。


不就是圖名嘛，名垂台史嘛，名垂台史沒那麼容易啊，你得付出啊，你跟共產黨合作名垂台史那就是賣台嘛，對吧。所以說戰友們，很搞笑。郭台銘一哭，文貴就說了，完了，完了完了，郭台銘很久以前我說他一定去選台灣總統，讓我說對了，蒙對了。在決定選之前，頭兩天說我胡說八道呢，然後選了，然後我說他跟CCP合作，他去北京拜見習近平，韓國瑜去深圳拜港澳台辦，也就是軍委的七辦，柯文哲，到北京去，也是拜見台辦，看到沒有？都是有碼頭，有主人的，都是有溝通渠道的，看明白了吧？


現在，眼淚郭已經出局了， 韓國瑜上台了，柯P 現在蠢蠢欲動，要組織力量，共產黨的三槍政策管用，管用…很好玩。所以說昨天我最早發出去，我說，因為在內部啊，台灣的戰友已經明確的跟我說了，國民黨內部說，郭台銘已經輸了。實際上在我們直播的時候已經基本確定他輸了。而且郭台銘有意想聯合柯P ，想重組政黨。柯P 一看你這小子不中啊，還猶豫，都是投機分子。


大家看到這個，所以台灣的未來在哪兒呀戰友們？台灣的未來，就需要有一個智慧，國際視野的，無私的，跳出統獨之圈，打破所謂的九二共識的這個魔咒，與美國合作。沒有任何選擇，都瞎扯的。什麼給你未來4年啊，像郭台銘，你給我4年，未來4年你乾，胡扯那，賣台不需要4年，4秒鐘就賣了。4秒鐘就給賣了，不用4年，他還不如直接說你讓我把台灣賣了，你再去當官去。


所以說很有意思，我估計我乾完這事兒，共產黨又給我栽上一個支持台獨分子，又是台灣的黑手了。首先我說我不支持台獨，也不支持港獨，堅決不支持。但是我堅決的全力以赴的支持台灣的民主和法治，絕對不能讓共產黨管。台灣可以統，但不是被共產黨統，那必須是…可能是…那弄不好是台灣統治大陸那。


但是一定是兩岸人民都歡喜的和平，或者是保持現狀，香港非常簡單，香港必須是雙普選，一個國家是肯定的。就是國家主權不能是獨立。但是香港人民的自治，港人治港，一國兩制，雙普選，你承諾的事，必須兌現。不兌現不中。這就是我的原則。


必須是這樣，就是你憲法上寫著，你得兌現，你簽的合同你得說了算。但是國家主權獨立堅決不支持。所以說這很清楚。那麼說文貴是香港的港獨的黑手，現在又要定為台獨的黑手，這共產黨是想玩這個。說實話，昨天我在直播中沒講，就在我直播前天晚上，3點05分醒來，後來我打電話，上海這位老領導告訴我一個事，他說文貴呀，我這是作為你的好朋友，好久沒通話，他說今天我得到了確切的消息，他說我給你幾個自己的忠告。


他確實是我的好朋友，我絕對相信他。他說第一個我已經得到消息了，江綿恆給中央通過各種渠道，包括找了幾個人，都給寫了報告，就說我跟當時，我們戰友之聲…Sara這回惹了大禍了，惹了大禍了，那個臨街採訪，就碰上了梁頌恆，梁頌恆在大陸被列為港獨重要領導者。你說那天，天意就採訪到他了，然後我就發表了一頓演講，支持，包括在美國遊說。叫香港雙普選，香港一定要是停止反送中。


然後那，好，這個視頻就成了最大的證據，就是江家一直想把盤古這個樓，還有方正證券，包括政泉，全拿走。給他的孫子江志成。大家都知道，我們從第一天和北大方正的爭論，就是李友隨便的拿了當時他們和我們所謂的融資安排，融資來的錢，去買方正股票，定向徵發，這個錢，它是抵押給了上海銀行。上海銀行當時45億，現在利息…利滾利可能已經60億，70億都不止了。


那就是江綿恆的，這是為什麼第一天爆料我就說，當時李友在上海，和江綿恆和王恩哥一起說話，李友就問江綿恆，你看看習近平和王岐山在這塊折騰這個反腐會有什麼結果？有半天江綿恆沒回復，最後是王恩哥又問了一遍。然後江綿恆就沈默提溜著眼，就說叫他們作吧，作，就把他們抓起來。當時的行長叫範一飛，當時說的很清楚，說岐山答應我的，讓我從這裡乾完，我乾幾年我要去中國人民銀行當副行長，這個貸款就是範一飛做的。


就是他的女朋友，就是李友的公司的員工，也是李友的女友，就這種情況下，上海銀行，就是江家把盤古這份所謂再融資合同拿走。壞了，從那天起江綿恆、江志成就盯上了，這個盤古，這個方正就是我的，這是為什麼我和李友打架的時候，李友從中間想通過這事想把他私人控股權再增加，然後把這個樓給江家。結果沒想到遇到我完全不同意，就乾起來了。這是和北大方正李友詐騙，然後通過我們想把江家弄進來，讓江家搞定他的事，全面控股方正集團，那多了去了好幾家上市公司，光地上萬畝，有產權的。所以說江家就是看到這個肉以後就從沒放棄過，這是搞文貴的開始。包括背後跟王岐山，孟建柱，孟建柱是他家的狗，孫力軍就是他家的小狗，就是搞死郭文貴。


這個時候王岐山呼應了，因為啥？王岐山擔心我手裡的證據，就是當年調查劉志華，王岐山的證據，孟建柱就在過程當中發現我這些證據，包括抓孟會青，包括他們知道馬建掌握的東西太多了。幾十年，王岐山的、孟建柱的，江家的，各個那多了去了。所以這才有了一個叫馬建的94號文件。94號是94號文件，這非常重要的94號文件是很多，94份視頻和文件，巨大，60個T的容量。其中一个视频的file就是60个Gigabyte，你想多少东西。这些东西有可能令完成有，马建当时说他们认为有。然后觉得马建副部长有，我就有。这就是导致了所谓的反腐。


這倒是他們嚇唬習近平說這裡邊有你的事，所以說我得弄他。後來習近平發現這事跟他沒關係，他也不怎麼管。 但是王和孟，孫立軍的一份，包括劉延平來紐約你們都發現了，他們全部是這樣，結果弄了那麼多沒弄成。


正要消停的時候，最近他們在拍賣，要拍賣，拍賣當中就很多社會上的反映，說在盤古周圍大家稍微看一看，二手房當年賣8000塊錢，我們的金泉廣場現在是多少？12萬、13萬，就在盤古的西側，音樂學院的邊上，一個公共廁所，公共廁所一個面積。多少錢？大家看一看，9萬塊錢人民幣，盤古一個超五星級大樓，IBM總部在這，年租金幾個億，他從25萬給評到了10萬、7萬、5萬。


昨天在盛世掛牌，而且網上評估，從來沒有過的，在馬雲的這個淘寶網評估，評估完58,000，56,000，然後昨天給掛出去打7折賣3萬多塊錢，整個大樓當時評估是76個億，現在這一打折的評了50多個億。


這50多億什麼概念？盤古大樓當時的評估我記得不一定很清楚，當時是360個億，這360個億是放在基金裡邊的。360個億是多少錢？是50億美元。53億美元了，就這個錢這個物業已經在基金里了，他53億美元，他把樓拿走了，基金給我53億美元，就這麼簡單。53億美元我不想耍賴，他要拿走了，某種程度也是幫了我，說老實話，我真希望他拿走，他把樓搶走了，搶的不是我的錢，搶的基金的錢，剩下是基金的事了。但是我也沒想到他這麼搶啊，是吧？這基金也不能怨我啊。


江家老惦記著，越少越好。從過去願意70億，就是10億美元拿走，黑了你40億美元。我說的是什麼時候的價格，我說的53億美元是2013年的價，現在肯定是65億美元以上了，甚至是到70億美元去了。這個70億美元，他原來是想10億美元拿走，就是70多億人民幣，一個多月以前。現在公告了，50億給你賣了。50個億啥概念呢？就是江家本來想花10億美元給你拿走，現在只想拿五六億美元拿走，就這個。


什麼理由？前天我直播前，老領導跟我說了，說：郭文貴是港獨的背後黑手。大家現在明白了嗎，戰友們？你以為那天視頻完，中國所有的電視報道、媒體報道，真的是為了共產黨的事業？真的是為了所謂中國人民的安全？香港的港獨？大家今天再去想這個事情，我要是在兩天前講，你們又當我放屁呢，那欺民賊又說郭文貴忽悠呢，我就不吱聲。


在直播前，3:05分，我醒來以後，老領導給我打完電話，我真的沒睡覺，一直到昨天晚上10點20我才睡覺。昨天我2點鐘，我又醒了，然後5點鐘又回去睡了一覺。所以昨天晚上我睡了5個小時，特別好，現在心情愉悅，輕鬆到想飛的感覺。所以，前天我就沒怎麼睡覺，老領導給我講了很多事，其中就說：你的房子馬上要被公告。你今天停止這個直播，不要推任何關於王健的視頻，海航的視頻，王岐山不會搞你，孟建柱和江家會停，你還有機會。如果你再往下播，今天你跟班農再上那視頻，文貴，不超過24小時，就像當年419一樣，10小時內給發紅通，8個小時內馬上抓你更多員工。


然後那些偽劣，什麼李紅寬、夏葉良，推完以後，每次他們告訴我說，明天再抓我員工，後天再抓我員工。什麼拍賣、開庭，在開封開庭、在大連開庭。你只要直播我就開庭，從來說到做到，這老領導每次跟我說都兌現。我很清楚他們一定會做的，老領導說：文貴你停，我保證他們不再往前面進行，咱可以聊。但你要是不停，不超過24小時，馬上給你拍，而且拍的價格比74億還少。


老領導是好人，這個上海老領導是好人啊，劉延平也不錯，劉延平也算老領導，也不錯。我說的是個人人品啊。我當時特別感謝老領導，我說：您說的話我都知道，這麼多年都驗證了，您也沒有私心，也沒私利，只是你忠於你的共產黨。還有一個，你利用這事吧，中間獲取點信任，傳個話。


我知道是江綿恆、江志成，利用提前鋪墊好的「郭文貴是港獨黑手」。他說港獨黑手是有目的的，就是盡快的把郭文貴的資產拿走，把你家族資產給拿走，這是共產黨的目的。他在那電視台登你，都是有目的的，不是那麼簡單的。他沒事乾了嗎？都是錢，最後都是盜國賊盜的是錢，盜國賊盜的是錢。但我告訴老領導，我今天要跟你再說一遍，就在我跟你通話前，我剛剛結束了一個會。我說我開這會的時候，我們基金的合作者問了我幾個問題，我在這不能說戰友們，我們基金簽保密協議的。


我當時給他說，我要告訴你，包括現在代表我家族的這個人，我郭文貴反的是共產黨，我滅的是盜國賊和共產黨。但是，這個基金不管發生什麼情況，你們要記住，不能出賣中國人的利益。我不能有一天，我的子孫後代說我是賣國賊。我是反盜國賊、滅盜國賊，我成了賣國賊？郭文貴永不當賣國賊，否則你就是我的敵人。


比如說我在日本的一個合作者他們收購了兩個項目。我一看這兩個項目我說：「你問我建議。很簡單，絕對不能做。對你能賺錢嗎？能賺錢。這是共產黨的家族在賣中國人的命。怎麼能把券商這樣項目賣給你呢。不就當地官員的腐敗嗎。我說：“我跟你做那是賣國賊，不能幹。如果這是我顧問的權利，我就不能讓你這麼做。」 這是一個事。另外一個，比如說基金讓我簽一些文件，說：「你能不能簽這個文件簽那個文件。」 我都拒絕了，我不能簽。為啥不能簽？我說兩條。第一個，我現在身在美國，我要受美國法律管轄。我簽這東西要受美國法律管轄。我不能這麼做，我的個人律師也不允許。


第二個，你有本事，你能拿回來所有的這些東西，那是你的事兒，跟我半毛錢關係沒有。你拿不來，那更是你的事兒，你給我錢。就這麼簡單，我是5、6 年前跟你簽的合同。共產黨江家把東西搶走了，給拿走了。對不起了，那是你的事兒，你找江家要去，你找共產黨要去。你要不來，你活該。當時我簽的是我做擔保，跟我啥關係。


我也已經努力了，想盡辦法讓他們不去搶走這個東西，而且都在正常運行管理。但他搶走了賣走了不關我的事啊。這叫不可抗力。共產黨造就了不可抗力。是孫立軍、孟建柱、江綿恆、江志成、王岐山搶的。你找他去，你跟我啥關係？我才不弄。所以我們弄得不愉快，很不愉快，相當不悅悅。


我告訴老領導，我說為什麼這麼做，我給他們重申，我不會做任何出賣民族、國家利益的事，但是我會 100 % 地滅你共產黨，滅你盜國賊。所以我告訴老領導：「你說的話如果管用，兩年前就該管用，不是現在管用。」 而且我告訴他，我說：「我得到了更準確的消息，江家還有你共產黨大麻煩。這個麻煩不是一般的麻煩。」 我郭文貴還真沒出手，真沒碰潘多拉盒子。


你不是老不信嗎。咱已經玩了 2 年了，再接著玩嘛，再表演表演嘛。你看我有沒有潘多拉盒子，有沒有94號文件。94也好，97也好，93也好，就是九十多份的檔案——秘密檔案。你看看能不能玩。


我昨天發了一個信息：一星期後世界局勢大變。這是我和美國的前國家安全人員在那開會，我告訴他，我說，「 你會看到1星期到10天後世界局勢大變。」 而且我都不動潘多拉盒子。我要真是開始打開潘多拉盒子，我再給戰友說一遍，郭文貴就站在這兒，我說，「現在開始。」 只需要給我三分鐘就行，就像昨天你們看的王健的視頻一樣。他折騰了24小時，4個攝像頭，涉及到幾十個人。我就兩分鐘輕輕一掃，你就能看清楚這麼多人——王書翰、王書翰女朋友、安全部、楊光、華鑌、阿利亞，全出來了。就這麼簡單，三分鐘就夠了。


江家錢已經夠多了，你還利用的上海銀行是你家的，整個上海都是你家的。現在包括剛剛抓起來的那個玩小姑娘的，那也是江家的公司，那是江家罩著的。現在利用香港黑手之說，你把一個盤古大樓龍頭——一個價值六十億美元的樓，五億美元你拿走，給你上海銀行。天下有一點兒腦子的，有一點兒思考的他難道不懂嗎。在周圍的廁所都比盤古貴，貴一倍。你大爺來的，你覺得荒不荒唐？


香港真就有港獨的也來找我支持。發自內心說，我拒絕了。其中一個人說：郭先生我只需要你支持我5百萬， 我說：「五塊錢都沒有，因為你是港獨。但是百分百支持香港雙普選、香港上街抗議反送中。馬上給你5千萬現金，倆小時送到你手裡面。」


如果有種的香港人，咱可以在視頻下試一試。郭文貴一句話，叫你拿5000萬、一個億跟玩似的。港幣馬上給你現金，拿個10億港幣分分鐘。


文貴在香港幾十年，幾十年在那塊經營。我人生的三分之二時間在香港度過的，哪這麼簡單？你孫立軍這小德性，我在香港大街上橫著走的時候，孫立軍還在擦廁所呢！你算個屁啊！你孟建柱乾啥呢？是不是啊？你以為你耍點流氓，玩點黑手段。弄點你就在國內那些警察、條子們，把郭文貴推向國家對立面，想辦法把我變成習的敵人，以習滅郭，沒實現。


然後第2個，乾了一大段時間，郭文貴是雙面間諜，雙面間諜你大爺的。美國人不知道我是哪面？是單面還是雙面？你們把美國人當太傻了吧！雙面還老站在這兒？雙面間諜沒有兌現沒做到。


第3變強姦犯，先說了郭三秒，人家美國FBI官員跟我見面說的清楚，我們看了所有文件，那個郭三秒視頻是共產黨錄的。郭三邪也是共產黨錄的，很清楚包括那什麼掃地僧。他說郭文貴性無能就三秒，他怎麼強姦你？這個女孩一共在紐約工作了不到13個月，旅行27次坐飛機。一個人在我這裡紐約家裡住了將近幾個月，說郭文貴把她綁在房子里三年半，人家都瘋了，人家哥們說你瘋了吧！


所以說強姦犯，生理上郭三秒做不到。物理上她沒在這三年半，她自己是自由的，她自己拿著護照還見她父母。不可能的。再一個她最後提供唯一有效文件竟然是警察的問詢筆錄，人家現在問了：在全世界哪有一個警察的刑事筆錄會給你當事人的，你不是找死的嗎？


這都是孫立軍的水平，強姦犯沒弄成。然後說我洗黑錢。結果發現郭文貴壓根就沒有一個賬號，我就沒有信用卡，我一毛錢都沒有，我洗誰的錢去？然後香港再找我的事，查封資產也洗黑錢，發現沒有一件跟我有關係的。然後在瑞士把我大飛機沒收，UBS Amake 發現跟我也沒關係。現在逮著機會了，大家發現是什麼？香港的港獨的背後黑手，港獨背後黑手。然後說涉嫌台獨背後黑手。


就沒人說郭文貴是有正義的，是好人。五年，五萬名警察，來查郭文貴。偷稅漏稅，綁架，100多個罪全用完了，最後是判刑，跟我半毛關係沒有。現在國際刑警組織也被我們給吿了。我們這因為涉嫌保密，未來再說。所以說，戰友們，從前天老領導通話，你的好意我領了，我不可能接受。江家再次挑起製造虛假的事實，利用國家權利，完全不經調查，完全是操縱司法，這是習近平的悲哀，這是共產黨的悲哀，這是共產黨滅亡的徵兆。


所以我很興奮。這說明什麼？說明共產黨內部現在打的一塌糊塗。他們看不起習，他們看得起習敢真麼玩嗎？ 根本不敢這麼玩。真要像他習在會上講的整個國家我都控制了，我啥都知道 ，那他們就不敢這麼玩了。 你想想習要但凡有點腦子，但凡有點要全面統起來，他能相信郭文貴是港獨的黑手嗎？你們能想象得到嗎？埃，他的對面坐的所有的人，能設計出來一個郭文貴是港獨黑手，就憑一個我跟梁頌恆的視頻， 他大爺的！這你能說明一個國家脆弱到什麼程度！你想你還跟美國乾？你還想領導全世界？你連這基本的情報都判斷不明白，你打誰去？你跟誰乾呢？


所以说战友们，昨天的直播很精彩，現在證明了，“眼淚郭” 郭台銘輸了，香港還有機會，台灣還有機會。昨天香港發生了巨大的警民衝突，黑社會形式的。香港一定會實現雙普選，不實現雙普選香港一切完蛋。共產黨昨天發布公告，要依法搶劫郭文貴。藉著港獨的黑手的名義搶劫郭文貴。大家記住，只要他做過的都有痕跡。只要他的恐懼變成行動，都是我們滅共的證據。隔空取錢咱走著看。咱走著看啊。謝謝大家。


昨晚上睡得很好，剛剛運動完。神清氣爽。我看了這網上公告，我都不知道。大家給我發。我是知道他們要做，但是我沒看到。我馬上把這轉給基金去了，人家要拍賣你們東西了，跟我沒毛關係，你們自己知道就中了啊。必須得感謝，必須得感謝共產黨內部的眾多戰友，包括老領導，給我說的這些信息，請原諒我的選擇，感激你們的照顧。我們昨天的代價是50億美元呀，50億美元，很貴，很貴呀。


大家記住，24，24號左右大家看看世界會發生什麼，中美之間，中美之間的政治，中美貿易，中美關係制裁，看看啊，一切都是剛剛開始啊！


為14億中國人民，台灣人民，香港人民，祈福🙏


阿彌陀佛


今天下午，又要和某部門開會。據說，昨天我就知道了，華盛頓要地震，政治要地震，原因是啥，原因是共產黨。美國大叔被玩弄以後呀，後果很嚴重。然後香港，台灣將有很多好消息呀。共產黨要沒了，你說咱那盤古大樓，在共產黨沒之前那能給拆了嗎？你說那大樓，咱戰友聚會的時候，你說是什麼感覺呢？經歷太多事情了，盤古。從第一天，早於奧運會之前，1999年買下這塊兒地，奧運村範圍內唯一的一個私人發展項目。然後它又成了中國在地球上唯一一個敢以中國人圖騰 ---- 龍， 和諧的龍、勵志的龍作標誌的一個建築。是唯一一個被國際上認可的七星級飯店和超級寫字樓。


然後有馬哈哈地設計的商場，現在還沒有開業。有人類上前所未有的空中四合院，沒有人提過 ----- 郭文貴搞的。後來又被劉志華給弄走，王岐山給搶走，因此導致北京官商兩屆3000多人被抓入獄、被調查。後來又是誕生了一個郭文貴。你想想這個樓的意義。現在還有中國的老皇帝家族想盡法兒就是想進去得拿走，然後對政泉這個鳳凰也不放過，都得弄走。


不管任何情況下戰友們你們不要難過。為什麼？任何人都不可能在地球上把它給鏟平，它始終是呆在地球上的。我建完這個樓、還有建完裕達、建完政泉， 我就告訴我自己，我在員工大會上說，從現在起這樓就是社會的了，就是這個民族的。咱要把這個樓給拆了不得抓起來槍斃了嗎？ 你可以經營它，你不是擁有它。不管是共產黨還是黑手黨，你想把它拆了是不可能的，它必須存在於那兒。只是說我們在那兒還是不在那兒，這個一點都不重要。最終所有呆在盤古的員工和所有的創始人都得離開這個世界，包括共產黨，包括江家。這樓還會繼續在那兒，幾百年甚至上千年。把這層看透了，沒有誰擁有這個樓，只有這個地球和人類和中國人民擁有這個樓。


但是它的意義，它的能量是帶來了變革，將壞人因為搶它暴露於天下，會滅他的家族。已經滅了幾千人了，包括劉志華、差點兒王岐山，糾結於此。所以它在中軸線上它是有意義的。所以說他們在搶的過程當中我站在一邊，我很享受。除了它值錢，它有超出金錢之外的能量和象徵，這是郭文貴創造的東西。在中國只有一個人，從零創造了這個建築。不但創造了這個建築，還創造了建築之外的價值。可以說最值錢的建築，最有意義的建築。


這就像咱們的郭媒體一樣。郭媒體在一年以前是拖拉機，現在是三輪拖拉機。但是今天郭媒體你要論經濟價值，可以說，你可以想想值多少錢吧。影響力那是錢所不能估計的，這是我願意乾的。


親愛的戰友們，一切都是剛剛開始！ 謝謝！